其實麥當勞職員係唔係真係咁孤寒

平時杯可樂唔會主動畀飲管
頭先去買麥當勞買咗杯熱巧克力要求佢畀支棍同埋糖
但係佢畀完棍我就走咗去扮聽唔到我叫佢嘅“畀包糖” 返到嚟愈諗愈激氣 佢哋係唔係畀多咗就會畀老細鬧 定係同自己薪金有關？

問佢攞糖嗰時，佢會答我已經畀咗糖

熱朱古力本身已經好甜㗎喎
仲要落糖你小心糖尿病

頭先問佢攞棍嗰陣時，佢就話已經攪勻咗

佢杯朱古力咁撚甜仲拎糖做咩

今日叫佢俾茄汁佢發脾氣俾六包

問你老味咩
又唔擺D野出嚟 次次問佢攞配料配件嗰陣時好似求佢咁

熱巧克力

邊度鄉下？

仲要係食m記

咩料呀，一定要口語呀

仲食M記

有閪用咩，飲飲下咪又沉澱左

咁都好過佢扮睇唔到聽唔到喇

平心而論，如果佢可以比你自己隨便拎嘅話，你估佢又好想一日到黑比人問黎問去咩，d野又唔係佢嘅

少飲呀，以防萬一得唔得

啲嘢又唔係佢嘅但係佢無視咗我，淨係畀棍我 ，愈諗愈生氣

今日先買完 話咩宜家設計唔使飲管
袋都唔撚比個

次次問佢哋攞嘢好似求佢咁，問三問四

唔夠人好心就請多啲人啦
d野好心擺返出嚟啦

屌你老母仲食M記

屌你老母 你食M記
對唔對得住 前線 坐緊監既手足
Blocked 死藍絲

又食老麥 又巧克力
大家知樓豬係咩人啦

我就唔信你哋講呢啲嘢嘅人真係完全唔會掂麥當勞

請你發誓以後唔會買麥當勞

巧克力⋯我係M記妹妹都唔睬你啦

咪就係

唔比飲管個啲係公司政策 唔關員工事

唔滿意咪唔好食 罷食藍店

屌你，打字嗰陣時諗到呢個字咪打出嚟囉。

確實無法保證，但係食嘅次數確實要減少， 負評還是少不了

巧咩克力

屌你老母支那狗

咁就做咗支那狗

你以後買麥當勞畀雷劈，發誓la

屌你老母食支那門

飲管擺出黎唔衛生尢其呢個時勢

M記仔仔

M記成班垃圾
經理仲衰撚過員工
勁撚悔氣問 幾多號呀
M記妹妹仲妹態度 次次比飛佢地都抽佢地水

一包中薯條 不嬲比10包茄汁
熱奶茶 4包白糖

利申：員工

仲好*

食m記

佢其實啲配件都唔係好想畀嘅感覺
咁即係公司政策唔放便消費者，仇恨值轉去邊度？ 一定係前排受架

人地前線員工就係想你咪撚再幫襯

麥店員工手足嚟
佢知道你黃仲走去食
咪對你閪啲咁你印象差
就會少啲幫襯

都係嘅。
其實入面我都唔覺得乾淨得太多
如果放出嚟嘅話
飲管我只會拎啱啱彈出嚟嘅

點抽呀 ？

掂佢隻嫩滑小手囉 怕怕醜醜咁

正 1包只係夠5條

最好啦，唔好得個講字

出於咩考慮

我記得好多年前屋企樓下間麥記係紙巾,茄汁呢啲都係自助
早餐咖啡添飲都係一壺咁擺出黎
之後阿婆師奶一疊疊咁攞啲紙巾

利申，由福喜開始無幫襯了

要衛生咪學kfc獨立包裝飲管
垃圾麥當勞

MTR前線好黃理論

唔好呃我喎 再假啲？

同埋
要學大快活整紙飲管
正一垃圾麥當勞

MTR你用老人/跳閘照捉你
M記無得免運
認真佢服務差咪當多個意慾罷食
好事嚟

你自己唔夠膽姐 次次都咁抽 抽完入廁所打丁

成日答我唔畀飲管係因為環保
又唔比紙飲管

巧克力

又口語又書面語，差在你未係雜種

我頭先問可唔可以加朱古力 佢話已經溶咗

上年有D MTR員工仲會阻住示威添
老老實實講生命危險為理由走路咪好lo
搵嘢做
btw無得免運???

你係阿叔？(痴漢)

唔好教壞人，呢度有好多兒登仔小朋友， 會信以為真

你一定係雜種

點解要呃你 m記得兩樣野食
雞翼
女

麥炸雞好正，次次最少叫六件

雞翼好食過炸雞

屌，同你班兒登仔講嘢越講越離題
又摸女又剩

繼續吹

香港快餐店之所以不能自取糖/茄汁/辣醬等
全因本地有一大班沒有品德教育上了年紀操內地口音嘅阿姐阿伯
而沒有飲筒
全因一班環保L

今日食雞翼餐 比左2包泰辣
阿姐係未性暗示 對我有意思

紙飲管please
其實有好多店都有自取服務包括大快活
唔係單純係你講嘅因素 好似得麥當勞冇

咁又唔使畀咁多
不過正
可以用嚟做其他嘢 或者放喺度備份

根本有咁孤寒就咁孤寒

一見到妹妹就俾大紙
找一堆紙幣加散錢最易摸到

進階版仲可以扮跌幾蚊再摸多次

摸多幾次應該可以約開房

利申純ff + 好耐無食

買3～4個餐叫佢比多幾包佢放多咗一包落去

有冇諗過返m記死做爛做 放工買杯珍珠奶茶 就係佢哋返一個鐘嘅錢

屌你老母重食m記

事後越想越不對勁

樓主大灣區等緊你

咁即係總共兩包？

通常買個珍珠奶茶都係喺旺區？ 廿幾三十蚊嗰啲
但係有人飲冇辦法

熱巧克力仲要拎糖..

打錯/漏咗 免費食
黨鐵反而係有一班人好忠誠勇毅
不過轉個角度諗
好似黃陣營罷食咁
一小撮藍營職員都抱住類似呢種使命
去捉佢地心目中既「曱甴」
都已經好大殺傷力
另外就算係已經好多人罷到既吉野家
都仲係好多人去食
更加走平價飽足既m記唔使講
就算係好多黃絲都會走去食
咁既話佢地有閪得起既資本
大把人唔會怕你唔嚟

大灣區咁多伏，你可以去

其實係M記問題 唔關職員事

少飲唔太清楚呀
攞咗先囉
呀，不過佢都冇畀

想問樓豬你幾多磅

下屬唔准用腦返工，一定要跟足上司指示去做
而中間管理層為左爭寵，乜野低能指引都講得出
另外金拱門服務態度差少啲人幫襯對香港黎講係好事

大陸仔邊度鄉下

作為一間企業
你覺得慳成本緊要 定係前線員工唔受氣重要？

M記呢啲飲食業手板眼見工夫
員工都只係隨時可以換既零件
你覺得佢真係有需要體諒前綫？

你自己做唔好仲要求多多 知唔知個醜字點寫
利申：一年幾冇食m記
（食還食呀 低調咪唔使畀人屌囉 周圍講以為好馨香？）
巧你老母 克你老母

sad but true
確實係咁樣,畢竟係大集團
仲要係跨國企業

其實
平民註定喺未來會受更嚴重管控
不論藍黃

韮菜仲有冇資格講人權

咁惡死

佢無視我淨係畀棍我呀
比足D

我想講而家有啲仲更加戇鳩
外賣，杯嘢飲唔會幫你入袋
我樓下嗰間就係試過好撚多次係咁
直到有一次我真係燥底
之後我問佢一句（你唔比袋不如我次次倒係地下唔撚飲）
之後佢黑9我面
佢仲要完全覺得自己冇問題

朱古力呀。咩巧克力呀？

麥記啲朱古力...勁甜

再加糖， 驚你有糖尿呀樓主

當每個餐一個total應該5包到，真心孤九寒，點茄汁都要就住就住

睇樓主都係假膠一名 大家不用覆佢了

End

食茄汁多過我食薯仔

好叻叻

樓主手足黎架喎，可能係中年人平時打慣書面語啫

你呢種情況我喺出面試過一次
咁你想講我呢個情況好好多？

發洩下啫，唔理都冇所謂
by the way 嗰啲搗亂嘅我唔會再理

好耐以前係放晒d茄汁，甜酸醬，糖，紙巾俾人自己拎，仲有奶茶咖啡成壺擺出黎自由添，不過d人太貪心拎到癲，攪到要停止

MK 仲有無生蒜

其實仲有好多餐廳都會擺出嚟喎

係架

唔係講緊老麥咩？

算啦 中資金拱門都食
智商本來就有問題
唔差在多樣

係呀，不過我比較下啫
同埋佢放返入去嘅原因未必係因為咁
經濟利益至上
依家下下都要我哋問先畀
其實到頭來就剝削緊嗰啲消費者

題外話諗埋起啲嘢
窮L地方m記真係
以前去屋企附近嘅m記
飲水機扲杯個到無哂
行去汁餐counter講想要隻杯
個MK妹勁大聲同後面條友講野
我再大聲講多次
佢秒速擰過嚟講嗰邊有啊
之後繼續勁大聲同個MK男職員傾計
屌你嗰邊有我使撚嚟問你
之後先有個員工見到無杯去補
員工人流雜成日換 都算無乜嘢
之後發生過一單嘢
我從此再無去過屋企附近間麥記
放工去買個餐食
都好多人 唯獨有一長枱無乜人
我坐埋去 開始食嗰陣望一望佢
個男人竟然一邊禁手機
一邊用另一隻手挖啲鼻屎喺枱
即時食欲降到冰點
我秒速扲盤食物轉枱
行行屌差啲仆街
原來有個阿叔除咗對涼鞋放走廊
之後翹住嚟R腳
好啦有位坐低死死地氣食
屌你啲薯條凍既
最差既一次用餐體驗

無撚食過

屌你老母塞爆

好慘

我都試過有一次
有一條死廢佬走過來拍枱
但係我明明話有人，佢仲要問我幾多個人 ，咁我就答咗三個人，咁佢就坐低 明明係 四人枱夾硬要坐低， 好撚戇鳩坐低之後 佢有好多頭皮佢就掹咁 拍佢個頭拗佢個頭
直至到嚟餐嗰陣時我地轉去其他檯而咁啱好彩又有空檯

我嬲到個餐食一半就走
如果佢都係R頭皮整到我個餐既話
我一定忍唔到直屌
個鼻屎佬之後有個候生仔坐佢對面
但佢一坐低就扲起個手機睇動畫
有啲嘢真係眼不見為凈

公司唔俾 除非你出聲要或者有兩杯 一杯係唔會主動俾
之前返工全部入曬袋俾經理屌

咁要同佢講我要棍，唔係問你有冇攪勻

做得呢啲工都係窮撚心態

垃圾食物唔食為妙
每食一餐患癌風險就增加
你都唔想辛辛苦苦賺返嚟嘅錢用黎睇醫生

屌 食垃圾

候生仔呆下呆下睇唔到姐

true

你係講我定講佢柒
我之前篇文章完全冇問題
唔好搵篇野出來就以為係弱點先得㗎

冇，食其他
生蒜真係太難頂

竟然但呢個安排係咩原因呢
又慳成本？
外賣，真係會有人就咁拎住個杯走咩？
好痴線喎

冇食兩年啦，你甘都忍唔撚到？

熱朱古力仲要加糖

樓豬可能係200磅肥仔黎

支那仔發現案

巧你老母

無學問

搞砸了係大陸仔就用返書面語唔好扮香港人

少客啲咪唔洗做咁多，明未

睇地區，有d地區日日比人屌，屌到自動波入袋，通常多英文人既地方已被屌到自動入袋

環保，走飲管好耐。
健康，為你好，唔想俾糖。
精耕，英文叫做 lean，當聽唔到，減少對同一顧客服務，可以用同一資源，服務其他更有價值的顧客，或休息養精蓄銳，待下一個更佳的任務。

公屋區一定唔會有餐廳咁擺，中環見過大快活仲有擺

佢杯朱古力用新地雪糕啲朱古力醬黎沖
仲落糖
死快啲啦你

咁食龍門果個熱量炸彈西多士又會唔會糖尿病

屌你啦樓主 訓咗幾耐？
我加大咗包大薯條🍟
啲薯條都係裝到一半俾我
嬲撚到我呢！
Ps 我好撚中意食薯條

食屎啦垃圾 咩鳩野人第一時間會係諗到巧克力㗎?

拉

細蚊仔先落糖

唔講太多
第一件事

巧你老母

支那雜種狗

係同加薪有關,舊時個FD做過M記
佢話個經理真係睇佢地派幾多野出去,同埋有order要求唔俾咁多
慳得就慳, CLS